請支持優生學

窮人、樣衰、矮、蠢
唔好生仔pls 求下你地

咁你都唔應該出世

你估我想出世？
自私窮人

如果要推行終極優生論的話，我認梓決因罩決校糕糕東奮癬憐九爹鍊火火

為下一代著想
咪咁撚自私啦

我都唔想出世

d自私撚明閪咩
整係想養兒防老

睇錯學生優惠